講親都比人吊，原來真係會好唔開心。所以 ....

我係連登新手
我開過幾個po,
有d無人理
有d比人誤會
有d比人吊
有d得到唔少支持 ...
原來比人吊
真係有d壓力，會唔開心
更感到如果時間耐
真係會抑鬱
所以 .... 繼續吊黑警/林鄭/狗官
一定有用！ 係精力消耗戰！